宜家買DS220+會唔會太遲？

間間鋪都係差唔多錢，係咪入去問都係賣公價？

買水貨自己維護咪得

price嗰啲真係有貨已經係神蹟

Ds220+前排好似代理做緊優惠 不過好似要連埋hdd買
我有d後悔買咗ds220+ 我又衰買得個2隻4tb做raid1 年頭買 以家都就黎打爆哂 又要買新hdd
2bay做升級好麻煩 早知直上4bay

Btw 我果陣起黃金搵 去d大鋪搵反而係平過price d最低價ds220+係 $2580+4tb hdd $720x2

直上DS920+啦，CPU靚D
呢D野一買就用好耐，都唔差在一兩千蚊

利申上年買左DS920+，依家開心使用中

無話遲唔遲 有需要就有用

新年果陣做緊$2299 買左一部

我正價買無後悔，唔明點解覺得遲
有需要咪買，而且你唔會expect 下一代會有好大upgrade 掛

same 當初諗住平平地試下玩nas 買左220+ 點知好好用 依家想升級加hdd 都冇位
想順便問下如果我買920+ 可唔可以將220+啲設定搬埋過去 懶得set過晒啲嘢

Ds920+ 堅係貴 仲未計又要買新hhd 所以我暫時都唔諗住 最多都係買兩隻6tb用住先
我諗setting果d唔會太煩 應該直接將舊hdd搬去新機度得 因為本身隻hhd都有哂ds220+系統係度
不過最好問下賣機d人先 我唔識

最近部214 play 半收皮
得返1bay 可用
考慮買新
想買個1bay 算
因為會另有一份offline backup

搭單問 想買隻4bay nas, 買920+定420+好
主要用嚟儲相 做cloud drive 同比部電視access播片

一定920+

買Ds118，唔好買ds120j

用開intel u, 而家轉ds118 感覺down grade 了

DS220+ 係用嚟買玩RAID0嚟擺4K HDR 原片
我係兩隻8TB Toshiba MG06
速度都係啱啱夠播啲幾十GB嘅檔
Dual lan 加AX88U
用Nvidia Shield Pro 嘅Kodi行SMB
或者出街用VLC經FTPS

上年喺 Amazon 平價入咗

巴打 dual lan係點玩？我只係用 一邊lan插router
係咪直接駁哂兩條lan落router就ok?洗唔洗set野

另外我係起ds220+裝plex server
擺4K片播真係唔多夠力

我都想知
我部DS920+係屋企速度快
但一係街連返部NAS就好慢

4K 920夠唔夠力？

兩邊都要開到LAN Aggregation
router支援嘅port都有限
咁樣會行到1000Mbps x2
一條1000Mbps唔夠力用盡RAID 0 嘅速度
反而行RAID 1就冇呢個需要

我唔會用Plex Server因為唔會用自動indexing
播Dolby Vision 或者要校字幕時間軸嘅片就用Kodi
普通HDR 就VLC

我要行盡5G
連屋企部DS220+ (1000M光纖）
set 做ftp 先可以流暢播到4K HDR remux
ftps 都會窒
用Quickconnect ,或者noip ddns 都一樣

如果raid 1整dual link無分別咁我就廢事搞了

HDD 單隻/RAID 1長期寫入快極都係130MB/s 左右
1個Gigabit port 啱啱好
仲未計本身系統會食咗啲bandwidth

RAID 0 實際行雙LAN 200MB/s 左右
係因為本身DS220+有極限